msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: cs-cart-latest\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: cs-cart-latest\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 50163\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /release-4.15.1/addons/rma.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 6656\n"
"PO-Revision-Date: 2022-06-21 13:02\n"

msgctxt "Addons::name::rma"
msgid "RMA"
msgstr "RMA"

msgctxt "Addons::description::rma"
msgid "Adds a return management system"
msgstr "添加一个退货管理系统"

msgctxt "Languages::returned_products"
msgid "Returned products"
msgstr "退回的产品"

msgctxt "Languages::rma_return"
msgid "Return"
msgstr "退货"

msgctxt "Languages::no_return_requests_found"
msgid "No return requests found"
msgstr "没有找到退货请求"

msgctxt "Languages::returned_product"
msgid "Returned product"
msgstr "退回产品"

msgctxt "Languages::returns"
msgid "Returns"
msgstr "退货"

msgctxt "Languages::returns_info"
msgid "Returns info"
msgstr "退货信息"

msgctxt "Languages::return_info"
msgid "Return information"
msgstr "退货信息"

msgctxt "Languages::order_returns"
msgid "Order returns"
msgstr "退回订单"

msgctxt "Languages::return_registration"
msgid "Request a replacement or a refund"
msgstr "要求更换或退款"

msgctxt "Languages::return_requests"
msgid "Return requests"
msgstr "退货请求"

msgctxt "Languages::return_requests_menu_description"
msgid "View and process return requests from orders placed on your web site."
msgstr "查看和处理从您的网站上下单的退货要求."

msgctxt "Languages::return_status"
msgid "Return status"
msgstr "退货状态"

msgctxt "Languages::return_period"
msgid "Return period"
msgstr "退货期"

msgctxt "Languages::what_you_would_like_to_do"
msgid "What would you like to do"
msgstr "您想做什么"

msgctxt "Languages::rma_notify_supplier"
msgid "Notify supplier"
msgstr "通知供应商"

msgctxt "Languages::add_reason"
msgid "Add reason"
msgstr "添加原因"

msgctxt "Languages::new_reason"
msgid "New reason"
msgstr "新的原因"

msgctxt "Languages::type_comment"
msgid "Type comments here"
msgstr "在这里键入注释"

msgctxt "Languages::return_requests_note"
msgid "Go to the list of your return requests"
msgstr "去你返回请求的列表"

msgctxt "Languages::privileges.manage_rma"
msgid "Can edit"
msgstr "可以编辑"

msgctxt "Languages::privilege_groups.rma"
msgid "Return merchandise authorization (RMA)"
msgstr "退货授权 (RMA)"

msgctxt "Languages::rma.text_return_change_warning"
msgid "The status of return request will change from [old_status] to [new_status]."
msgstr "退货请求的状态将从 [old_status] 变为 [new_status]。"

msgctxt "Languages::returnable"
msgid "Returnable"
msgstr "可退回的"

msgctxt "Languages::returnable_product"
msgid "Returnable product"
msgstr "可退回的产品"

msgctxt "Languages::rma_request_statuses"
msgid "RMA request statuses"
msgstr "RMA请求状态"

msgctxt "Languages::return_products_information"
msgid "Return products information"
msgstr "退货产品信息"

msgctxt "Languages::declined_products_information"
msgid "Declined products information"
msgstr "降价产品信息"

msgctxt "Languages::rma_reasons"
msgid "RMA reasons"
msgstr "RMA原因"

msgctxt "Languages::rma_actions"
msgid "RMA actions"
msgstr "RMA 操作"

msgctxt "Languages::rma"
msgid "RMA"
msgstr "RMA"

msgctxt "Languages::return_period_days"
msgid "Return period (days)"
msgstr "退货期 (天)"

msgctxt "Languages::all_actions"
msgid "All actions"
msgstr "所有操作"

msgctxt "Languages::decline_products"
msgid "Decline products"
msgstr "降价产品"

msgctxt "Languages::create_gift_certificate"
msgid "Create gift certificate"
msgstr "创建礼卷"

msgctxt "Languages::accept_products"
msgid "Accept products"
msgstr "接受产品"

msgctxt "Languages::rma.recalculate_order"
msgid "Recalculate order"
msgstr "重新计算订单"

msgctxt "Languages::rma.manually_recalculate_order"
msgid "Set the new order total manually"
msgstr "手动设置新订单总额"

msgctxt "Languages::rma.dont_recalculate_order"
msgid "Don't recalculate order"
msgstr "不要重新计算订单"

msgctxt "Languages::delete_this_return"
msgid "Delete this return"
msgstr "删除这个退货"

msgctxt "Languages::update_totals_and_inventory"
msgid "Update totals and inventory"
msgstr "更新汇总和库存"

msgctxt "Languages::request_statuses"
msgid "request statuses"
msgstr "请求状态"

msgctxt "SettingsSections::rma::general"
msgid "General"
msgstr "常规"

msgctxt "SettingsOptions::rma::display_product_return_period"
msgid "Display product return period"
msgstr "显示产品退货周期"

msgctxt "SettingsOptions::rma::dont_take_weekends_into_account"
msgid "Do not take weekends into account when calculating product return period"
msgstr "当计算产品退货期时不考虑周末"

msgctxt "Languages::email_template.rma_slip_notification"
msgid "RMA slip"
msgstr "RMA 单"

msgctxt "Languages::template_document_rma_packing_slip_default"
msgid "Return request: packing slip"
msgstr "返回请求： 装箱单"

msgctxt "Languages::document_preview_return_request_not_found"
msgid "Couldn't find a return request. Preview only works with existing data. Please create a return request and use Preview again."
msgstr "找不到返回的请求。预览只适用于现有的数据。请创建一个返回的请求，并再次使用预览。"

msgctxt "Languages::event.rma.status_changed.name"
msgid "Return request status changed to [status]"
msgstr "返回请求状态更改为 [status]"

msgctxt "Languages::rma.choose_change_return_status"
msgid "What to do with the order"
msgstr "如何处理订单"

msgctxt "Languages::rma.please_confirm_decision"
msgid "Please confirm your decision."
msgstr "请确认您的决定。"

msgctxt "Languages::rma.order_total_will_changed"
msgid "The order total will be set to"
msgstr "订单总额将设置为"

msgctxt "Languages::rma.shipping_costs_will_changed"
msgid "Shipping costs will be set to"
msgstr "运费将设置为"

